內幕消息，原來8月11某D中資公司一早收到風戒嚴咁款

某D中資公司提早收工....以及叫D高級人員詢問員工是否已回家/安全

踫巧果D地方咁岩有大型拘捕行動，包括衝入港鐵站.....X古 太X <---只係其中一個

成件事好有陰謀，唔係講笑

之前都有啦